求救，買模型冇左粒配件

我響秋葉原買左5盒Keroro軍曹既合體模型，一開Tamama果盒就發現爭一粒左手配件，簡單講斷左手，請問香港有咩地方買得返呢盒野？我睇過Aeon 冇。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

10月20日！

求救，香港邊到有得買

上淘寶搵啦

淘寶搵過，只有5隻一齊買，所以不了

馬鞍山好似見過有

巴打，馬鞍山邊度有

我印象中有keroro模型
喺新港城4期 即係market place個層
你最好打個電話去問問

如果你唔趕 我星期一可以幫你睇

巴打，你實在太好了😭

淘寶search高達補件

去send email香港代理
會寄返比你

淘你老母寶咩 香港唔少模型鋪會做
再唔係搵啲日本代購網睇下肯唔肯幫手又得
呢啲時世仲淘寶 將自己送中啦

係咪姐係瑞華行？但我響日本買都有得補？

試過搵瑞華補件，成年都未補到

1020

日本買嫁
咁無啦
Send去Bandai 問下

補唔到，條文寫要港澳行貨

如果灣仔太原街會唔會有？

而家變左用blu tab 頂住

細個都有呢套模型，記得五隻可以合體。想合體嗰陣都係整爛咗呢啲關節。哈哈。嗰陣好細嗰

用右手翻模有冇得諗？

唔識........